# README #


### Par projektu ###

Projekts sākotnēji tika veidots kā LU DF bakalaura C# kursa mājasdarbs, kur tika izstrādāta MVC lietotne, kas strādā ar MSSQL datubāzi izmantojot EntityFramework

Projekts tiek atkalizmantots LU DF maģistra datu apstrādes sistēmu kursā, lai demonstrētu darbu ar NoSQL datubāzi MongoDB 